KPOP之TWICE以外所有女團討論區(1) YES OR YES

小妹岩岩比先生留堂遲左開POST
眼見愚樂台TWICE竟然有咁多正皮
係咪出左咩問題= =

清洗twice fans？

once lm

我正系識兔瓦斯炸
點算巧

手歌好難聽覺唔覺

係 好難聽

都係聽左幾百次左右

戰神導清

下 出左2個中聽左幾百次 姐係點==

agger, twice最難聽ge歌
仲難聽過signal

你姐係話我唔夠打??

得一部機咩-.-

垃圾過氣團

收聲啦傻鳩

隻舞仲弱智、hea過以前，依家真係fing下手仔跳開心舞

用十部電腦播AV係咪打左十次J??

小人不敢

7支魚

係掛 不過今晚打j 都唔得閒

屌樓主老母

襟兄弟一場比D尊重好冇

有咩做牙==

自己老母都唔放過

Twice魅力 睇睇下就入坑
多得導清多年來幫手宣傳 有咩新聞秒速post上娛樂台

下= =

留名